娃娃臉”蘇斯克查辭去主帥一職

卡迪夫城官方確認，在經過一輪討論後，蘇斯克查已經於今天正式辭職。

卡迪夫城球會主席達爾文在談到這件事時表示：“我們跟蘇斯克查商討了不同的方案，遺憾的是對球會來說，最好的做法是分道揚鑣。執教這家球會以來，蘇斯克查的表現一直很敬業和出色。但是由於比賽理念的不同，我們決定和平分手。卡迪夫城會永遠歡迎蘇斯克查和他的家人，我希望這位好朋友能一切順利，在以後能一切順利。”

球會老板陳志遠則說：“我們之前聘請蘇斯克查的原因是希望他能帶隊保級，球會當時充滿信心，不過最終球隊仍是降班收場。降班後許多人建議我解雇他，但我決定讓他繼續帶隊征戰英冠，爭取重返英超。遺憾的是，球隊最近的成績實在不濟，蘇斯克查已經不適合繼續擔任卡迪夫城的主帥。因此，他決定辭職，我也接受他的辭呈。在短暫的合作期間，我認為他是一個誠實和勤奮的人。只要我是球會的老板，隨時歡迎蘇斯克查和他的家人來主場的套房觀看比賽。我希望他在未來的執教生涯中一切順利，現在我們要開始尋找接班人，然後取得令股東滿意的成績。”

蘇斯克查本人則說：“我想要感謝球會給予我這個執教機會，也希望球會能夠繼續進步。由於我們對如何管理球隊的看法不同，我決定辭去帥位，讓球會朝著老板希望的方向發展。我給球會留下了一些出色的球員，希望他們本賽季能成功升班。此外，我還想感謝主席達爾文，他一直給予我鼓勵和支持，很高興認識這麼一位朋友。”

英冠開季以來，卡迪夫城的戰績是2勝2平3負，目前排在積分榜第17位。

有不少曼聯球迷當時希望蘇斯克查執教曼聯，唔知依家會唔會想佢番曼聯做助教呢?

獌迷歡唔歡迎佢

既然不能協助卡迪夫城
成為另一隊曼聯
就將曼聯變成卡迪夫城嘅競爭對手
SOB嘅暗黑兵法